其實d人迷信犯太歲是咪低能

對窮人黎講所有生肖既年份都係犯緊太歲
對有錢人黎講犯太歲會點佢又唔驚
咁犯唔犯太歲又如何

好好笑喎